[有片] 畜龍踢頭棍打關節執行私刑俾蘋果影撚晒

Push

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

Pushhhh

1

推

屌你老母

你老母臭hi

屌
平時連登軍師傳授既獅鳥技-打關節
我地呢邊無人用過
反而mon post狗即學即用
我地冷氣軍師根本為popo服務

係咪仲有近距離噴臉

班黑警真係食屎大 我屌你老母 收左工小心啲啊

1123

黑警死全家！屌你老味

4吸吉水

唔係速龍黎 普通防暴

係..出完post先知打錯

123rwfds

今次班黑警仲唔PK

dfgggd

仆街

點會？有邊次有事？垃圾政苦互相包庇，有無得叫美軍救命，屌佢老母

推呀撫

2

3

qg8fe

pish

dsfds

推撚爆仍

撚樣

仆街，仲要噴面

frfsg

推呀1

推
次次捉咗一條友都五六個壓落去
死popo紙做架

賤種 黑警死全家

手足頂住

究竟我地幾時先肯反擊呀

上國際 快d比埋美國國會個邊

都係狗 都係私刑 照推

Dklm

跟住聽日又話 Kicking an object

手足永遠只爆頭 真心 講完又唔做

屌哂popo個屎眼
我要屌爛你地呀

咁少人推？

今次又用咩object 解話?

黑警全家亡

影到又點 咪當你冇到

Pish

屌老母 永世唔會原諒黑警

我冇嘢講

推！！！！！

手足睇下點防身都好 起碼有個概念先

講到打關節係連登仔發明咁

推！

123

見到有個防暴左邊禁住人果個 一見到黑警踢手足 佢好似O撚左咁望住條友 然後再望一一望四周 再望到鏡頭 再過多陣再行9開 我真係屌佢老母 你係有良知就制止你自己班仆街啦

嘩屌你老母,有無人性,縛曬手腳仲係咁打,殘忍過獅鳥好多倍

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推上國際

屌

只係冰山一角 仲有更多影唔到既
黑警屌你老母

推爆佢呀！！！！！

push

咩都假，平時跑多d 步，期望走得甩仲實際啦

唔想用手足條命去換自己走

十月一全民攝衫

死黑警 終有一日要還㗎 屌你老母

仆街死黑警 完全係戰爭罪行 等俾人清算上軍事法庭

save低佢，總有一日用得上

10.1 賀佢老母 全民黑衣日
1130 沙田車公廟 沙田和你suck馬場
1300 荃灣沙咀道球場 深水埗楓樹街球場
黃大仙廣場 灣仔修頓球場

今次夠清未？

似係，有枝白色spray